等緊老雞開秒回post

入過黎感情台幾次都未見到有，快d開啦

未到兩點唔開

仆街唔記得轉ac

有請管理員

想念老雞

今晚唔開啦我

永遠懷念，rest in pieces

點解田絲咁得閒... 日日都等老雞個POST

老雞你此刻在何方吖

麻煩管理員入一入黎

我都冇野做，緊係得閒架

你唔係GRAD 左喇咩

我係今年grad，5月先完最後一個sem

田絲讀咩架

sem break 放到悶 放到頹...
求解脫方法

BBA，咩major唔講啦
日子好快過，試下夜訓晏起啦

開左啦

見到啦

走開